奧蘇你好野！

決賽對perry成舊屎咁

樓主自動棄權

我唔係肥仔

自動棄權

撚叫你打咁快挑起佢把火

都話唔係

你有找勝利的自由

你有找幸福的自由

奧蘇琴日贏得好撚開心

呢個真，打敗咁勁既-6，佢好滿意

今日對joe perry 鬥屎波
咁都比佢拎冠
perry廢到
成場好似得兩cue centry

佢都話我應該可以拎多d冠

入左幾錢利是比Oso

有10000wo

佢級數係睇心情 我一直咁認為

係

李宗緯贏到林丹都唔想打啦

oso我們屌你老母

佢係廿萬到分左兩萬比我話唔好意思 決賽成舊屎咁